武肺變「流美軍」 - 曾志豪

武肺變「流美軍」 - 曾志豪

互聯網

壯哉大國，非國力強盛，乃大話連篇，謊言築成新的長城，捍衛天朝的榮光。

記得讀書時聽信一個說法：「其實歐洲航海火藥技術都是中國古代四大發明的得益者，老祖宗的手藝領先全球，不過中國人無競爭好勝之心，讓西洋鬼子把火藥變成犀利武器，我們反而捱了打。」

「先進東西都源自中國」，我當時信了。

然而今天，天朝一反常態，沒有爭功，反而「順水推舟」，把功勞送給美國，便是所謂「武漢肺炎源自美國軍人」，美軍傳流行病，即「流美軍」。

這種無恥的言論一出，首先叫屈的便是蝙蝠果子狸各種野味。病發之初，天朝言之鑿鑿，說病毒來自野生動物，國家甚至成立「史上最嚴」的「禁食野味」法例。

現在好了，突然一聲令下，病毒來自美國，還要是由美軍帶到武漢甚至說傳入去「華南海鮮市場」。

那我們要問，是否天朝打算創造新理論：武漢肺炎原來是由「人」傳給「野味」再由「野味」傳給「人」呢？否則，當日說野味是元凶的講法便是錯誤的。如果仍然堅信是由「動物」傳給「人類」，難道美國軍人都喜歡食野味？是美國的松鼠帶毒傳播？

更奇怪的是，如果真由美軍經過世界軍人運動會傳入武漢，為甚麼同一個運動競技場、都有緊密接觸的世界各國軍人，卻沒有受到感染？也沒有把病毒傳回自己國家？畢竟世界大流行還是3月份的事，怎麼可能之前病毒只在武漢爆發這樣的詭異？

五毛外交官甚至說，美國CDC承認有些死於流感的美國人可能是死於武漢肺炎，要求美國公開資料，認為美國爆發的大流感，便是武肺的源頭。

我們就問一句：如果美國的流感就是武肺的話，美國的醫護人員應該大量中招，特朗普也應該一早掛彩，NBA應該早在2019年便要停賽……誰還等到2020年才爆發這麼神奇？

餓死千萬中國人的人禍饑荒也能變為「三年自然災害」，大話崛起，武漢也就變成USA。

曾志豪
電郵 :mcwriter@appledaily.com

曾志豪呢條友明明以前係親中奶共，近年又會突然清醒既